[窮撚勿入] 有無連登仔會買依部電視返屋企?

LG 好波

push

重以為幾貴
原來都係90幾萬

有咩功能值呢個價

我都想知

90萬定9千？

係咪寫撚錯價錢？
屌你部電視識飛？
成球野？

應該內置左洲際導彈

裸眼4D

屌你打多咗個零

自膠 真係咁貴

9皮都唔值啦一個電視咋喎

有冇人知係咪打多咗個零?

冇乜功能咁把炮

仲要照價再減

真係90萬

康怡？

都1年前

咁應該依家值一百萬

買架車好過

用黎播tvb d 4:3舊劇 玩野咩

屌你我買部projector唔好